荃灣要人！荃灣宜家要人！

荃灣一直keep住有人㗎 係唔夠人姐
得10幾個set rb
set唔夠1分鐘就幾㗎狗車沖過黎啊

荃灣宜家要人！

荃灣要開花

推

推 推

push

btw 荃灣宜家係真係ikea定now既意思

now

now⋯⋯

丘品Live緊大家小心

唔撚夠人啊

想開花救中大

如果多人仲可以搞埋城隧個邊

去反包圍救中大啦

遠水難救近火 猛虎不及地頭蟲

上水手足都打緊 珍重

提防回馬槍 勿做灰姑娘

要人！

721 831 101 1111

101

推

位置？

Push

好散，徘徊左陣都見唔到

萬事小心

支持18區開花

唔係荃灣 係各區 救中大

NOW

葵芳有無？

位置邊到

熟荃灣一定知

兩個荃灣公海tg唔見call馬 即係見到荃灣突然重狗

圍魏救趙！

狗都知喎

開花唔係問題 但肯定要夠人先好做野 唔想再有手足比狗咬

到

應該真係好少人，見唔到手足只見到狗

隨時開得

西鐵站重狗

荃灣citywalk對出天橋有狗守住
但係裡面仲有人食梗飯
如果tg放題嘅話

球場3豬一衝

好重狗 天橋封左

沙咀道多狗

屌 荃灣次次都重狗

沙咀多狗

係M&S門口 咩境

啲狗係哂天橋standby

toei

推推推 葵涌巴絲快到

個地理位置同戰績好難唔重狗喎

荃灣要玩一定要轉地下小隊
至少唔會好似樓豬咁用大聲公慌死啲狗唔知

荃灣公海Gp就算啦 全部都係講其他區嘅野冇行動

大會堂門口有4部狗車

中大又開戰，無時間啦！

咩位集合

唔撚要勇武呀，網黎

大家千祈唔好搞各區曱甴屋

黎緊 手足

去中大，中大唔夠人

集不到人

救中大方法，全面癱瘓

大大力推！

Set咩rb 唔好噴巴士

西鐵站有狗車走咗

似乎四面埋伏

不如改千色門口

無需要同佢地deal!
支那，港共，黑警
無一個會放過我地!
無需要同佢地deal!

所有人 用盡方法入中大救人!
香港已經無野控制到黑警
今個星期係關鍵

無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!
無需要同佢地deal!

推 arrived

曱近平

Sorry
係去咗個邊

荃灣西 沙咀重狗

坐緊車去緊中大

千色冇人既

新界南

狗仲多過人
荃灣友呢！？！

狗車守住荃新楊屋道十字路口

邊度集合

退返去大窩口先，好唔成正比！
友谷話好多人入暴大中

熊貓集合？

荃灣同沙田一樣都係新界南警區！！！

浪費下佢地警力囉

到左

集人啊

推推推 人呢巴打

沙田大圍開花救左中大手足先？

去熊貓？

邊到集

見到了 但已經走左

同求 找不到大隊

熊貓丫巴絲

熊貓啦就

Go

高 推

唔係中大救人咩 去荃灣做乜

圍魏救趙

唔係個個都入到去 分散下警力丫！

千色有狗

分散狗力丫巴打

重狗， full gear

街坊裝

你係咪入錯gp

千色有狗去緊大窩口方向

象鼻山路+德士古道 都已經差唔多玩謝新界東西交通

眾安街出現約30防暴

夜晚開花有鬼用
夠薑就去警察宿舍

推推推

小心 be water la各位

。

唔好比佢沉

我到熊貓了

熊貓附近不斷有狗車 各位小心

有無人知依幾隻狗屋確實資料
最好有啲係成層過 做嘢都易啲
反正住戶卡到到都拍得入

眾安街對上咪綠陽
弱智咪出聲

佢地搞暴大❗️
18區既就搞❗️狗宿舍❗️啦，送佢全家火魔法 (情況許可)
唔回防，就屋企都唔洗要 dkllm

葵馥苑安葵閣26樓全部狗住
25全消防救護，26全狗
#讀者投稿

銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位全部狗屋
嗰啲寫住紀律部隊宿舍同警察宿舍嘅嘢大家都知道
自己google啦
我要畀就畀隱藏精華

更新版
更新版
更新版

隱藏喺你身邊嘅狗竇list:

高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE
總共:633狗單位

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE
總共:1258狗單位

德福花園:
BLOCK R,S,T
總共:877狗單位

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5
總共:141狗單位

美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10
總共:345狗單位

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10
總共:93狗單位

銀禧花園:
BLOCK 2,3
總共:198狗單位

葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE
總共:449狗單位

葵蓉苑:
BLOCK 1,2
總共:324狗單位

綠楊新村:
BLOCK L, M
總共:320狗單位

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22
總共:253狗單位

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

#搵仔攻略
#呢啲先係圍魏救趙啊

荃灣邊度集 ? 定往常地點 ?

熊貓丫巴

荃灣有間大藍絲教會。你估下幾多後生仔去。
好多後生仔俾間教會洗腦。

唔熟路 好難走

荃灣街坊就落定街，邊到有事發生就趕去支援

熊貓對面的上海商業銀行

路可以探嘅啫

利狗宿舍附近住客 唔介意用幾日時間幫大家探路
但我希望話人唔夠薑條友自己唔好得個講字

德士古道淥一淥靈糧糖

表示好同意

Yes

原來唔係得我咁諗

有冇人係熊貓

唔好分散，香港人衝去火炭先解到中大之圍再行山到黃大仙

20：12 現場目測
愉景新城商場開始收皮程序
但係商戶照常營業

冇人

2015 愉景對出有天降rb
手足已be water消失咗

習曱平

次撚次要人都狗多過人

冇人去熊貓 不如你地講下你地係邊啦
風平浪靜喎

如心樓下好多大陸人食花生，要小心

因為荃灣真係有宜家嘛

有人未啊

愉景新城RB咗呀

Yes 大隊係邊

大家now主要係邊呀

啱啱由果邊去熊貓

加油，暴大人苦苦撐住中

荃灣人 推！

去中大支援好嗎？
如果唔夠人

其實荃灣人好多都會出黎 要定一個位等

冇人 依家去緊大鴻輝睇下

咁不如去中大先
又重狗

我都係

我知中大緊要 所以先要分開黑警 各區開花

up

Citywalk呀

大鴻輝人影都冇

大鴻輝冇人

citywalk其實冇乜用
太多替代路線
兼且啲曱甴玩熟咗

Citiwalk

但d人係晒citiwalk

City walk 有機會fucking 幫 唔建議

就呢度啦唔好再兜嚟兜去啦

citywalk丫巴打 快

一直行嚟行去唔係辦法

小心行事

見大家冇遮 冇black bloc既

有乜嘢唔好係度講
重狗可考慮入中大先

越嚟越多人 加油啊 中大人一定頂住啊 無人放棄你地 全部人好多人都出緊嚟盡一分一力 積少成多

未拆野已經兜到冇力

⋯

民意接受唔到

2040 citywalk 鬥企狀態
大河道天橋已被曱甴封

收到！

無裝和理非表示想出但好重狗

屌 你平時行街都有機會比狗咬啦 個個你咁諗就無撚哂人

笑左 巴打一齊加油

好多人都冇裝 有口罩同遮都夠

推！

辛苦晒

重狗
可考慮鄰近地區，如...
或中大

荃灣邊到

圍魏救趙就係要引狗過嚟，所以重狗就唔出係笑話，其實係要憑自己街坊優勢be Water周圍走

2054 citywalk
大河道各路口均至少3架曱甴車

出邊??????

我住得好近狗屋，有無ching知咩路線重狗，我要兜路出來

邊度有人咪去邊度囉屌

反而想知出到黎做d乜可以幫到中大

三狗車由楊屋道街市包抄

荃灣人 出黎呀 屌 俾狗撚緊呀

2100 荃灣西站所有九巴路線停駛

推 分隔黑警

21：11 荃灣狗群

去邊度

pish

準備出嘅手足們 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

唔夠人

又唔講係邊

Citywalk

謹記:
香港殺狗犯法,殺蝗蟲安全又唔犯法

set唔set rb

放左tg

解散殲滅狗隊，刻不容緩

大鴻輝出面拉左兩個 行唔埋去 有無人影到

荃灣無記者

係曬CU

丘品喺度